點解男人春袋底會有條啤膠水口線？

得你有
可能你bb果時跌親
你老豆幫你狗返

好過啲女人 個閪封都冇得封

*痴

邊有 係咪得你有炸

nutshell

因為每10年就要換一次，樓主未換咩？

造工好差如果apple一定唔會

因為男女個性器官原本一樣，如果個bb進化成女，就會向內成長成gap，進他成仔就向外生咁就有條線

Nuts

果條係痴撚線

咁得閒玩自己個春袋丫

你阿媽手工唔好囉

照屌

車工差

實好多精